熱狗同我全面進場！

想問問有幾多人撐摩／反摩
撐摩
反摩

熱刺呢隊波 其實換邊個教都死喇 後防咁樣失法摩佬都唔想 真係畀啲時間摩佬好過喇

無反光頭佬？

光頭佬唔畀錢都好合理啫 換位思考咁諗 我都未必會畀
宜家英超隊隊都咁堅 課金又唔可以肯定到有前四 英超冠軍就更加唔洗諗喇
講到課金更加唔會夠鏝課得多 所以都冇乜誘因叫人課金
而且武肺都搞到球隊冇收入 萬一再課金又冇成績 真係雪上加霜

所以我覺得信摩佬係唯一出路 決賽狂人